三大會計師行員工支持下周一罷工行動

有網民發起下周一(5日)全港罷工、罷市、罷課，並於同日下午1時發起7區集會，促請政府回應五大訴求。3大會計師行包括羅兵咸、畢馬威、安永的員工發表聲明支持罷工行動。

一群羅兵咸的員工表示，自6月起反對修訂《逃犯條例》引發的一連串示威行動後，政府莫視市民的訴求，警方使用的暴力持續升級。不同行業的人士包括會計師行的員工，均支持下周一的罷工行動。羅兵咸內部設有彈性上班的政策，是時候使用，以支持香港的青年人及未來。

畢馬威的員工聲明指出，截至7月31日，在一連串示威及警民衝突中，共有184人被拘捕、231人受傷及6人自殺，但政府沒有回應訴求、沒有警員被停職調查，零官員被問責下台。在7月28日，44名示威者被控可判囚10年的暴動罪，因此現時需要作出行動，以捍衞大家的權利及自由。

安永的員工則認為，要令香港成為更好生活的城市，五大訴求缺一不可，支持下周一的罷工及集會行動。

仲差PwC

政府只是地方和人民的服務者，不是擁有者。

爭PwC?
俾多次機會你講多次

Pwc 咪羅冰咸...
差dtt

羅兵咸咪PwC囉on9仔

Home Office

自膠

dtt 太多大陸job

Dtt

Btw咪又係home office

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

唔通掛機又要話俾你知咩

負皮係俾樓主講錯公司名

我正式宣佈撤回言論

你好野
正皮

林奠聽到未？